## Обсуждение проблемы ##
В [канале slack](https://systems-measure.slack.com/archives/C60R878M6/p1504727272000168)
## Описание проблемы ##
Понять причину до конца не удалось. При иследовании были сделаны следующие выводы.  
1. В **FLASH** храняться записи не в хронолигеческом порядке. По всей видимости
были использованы backdoor-ные команды без переиницилизации ПУ.  
Косвенно логи это подтерждают.

сектор 83 запись 44  -> 03.05.17 **22:30:00**  
**текущая** сектор 83 запись 50 -> 04.05.17 01:30:00  
FFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFFF  
сектор 84 запись 0  -> 05.03.17 03:30:00  
**сектор 84 запись 38 -> 03.05.17 22:30:00**  
сектор 86 запись 20 -> 06.05.17 11:30:00  
сектор 86 запись 21 -> **NULL**  
сектор 86 запись 22 -> 31.12.16 23:30:00  - начало тестирования

## Решение проблемы ##
Проблема решилась сама собой после того как поравил ошибку обозначенную
в предыдущем комите  [92d66c4].

